====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ainsi que Pérignat-sur-Allier a introduit Billom , retrouvant la réciprocité historique entre port franc et bourg économique , ou que Montjustin a amené le sujet de Reillanne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

